有冇巴打可以用8成價錢幫我接收5支落健

(啱啱先係森髮買,202211先過期)

第1個月試用2%睇下有冇敏感，點知琴晚一轉5%搽就敏感。

原本$1100 6支，$183@1,

而家 5支$730

有興趣就留一留TG聯絡你

點敏感法？

之前一直用2%都無事 琴日用完今早就個個位有D痕, 有頭皮屑, 少少紅

有嘜用